[Sir, this way!] 美國參議員Rick Scott 訪港考察

《香港人權民主法案》正排隊上參眾兩院大會審議，美國參議員Rick Scott 近日率先來港觀察香港狀況，約見不同政商人士，並強調在確保香港免於中國威脅之前，自己不會放棄。
[url]